# TVs App

Applicação para mostrar slideshow das imagens das noticias.

Para inserir no OBS Studio como Browser Source.

Back-office: https://app-tvs.admin.datocms.com

Link para OBS: https://aeisep-tvs-app.netlify.com/